DSE讀ECON既入一入黎,進入直路,拍片教DSE ECON.

大家覺得成個課程教定係教PP好D?
同埋有無咩意見,可以講講

逐topic教啦

樓主係咪有個勁索外國女朋友果個？

睇你budget啦
如果你好有心去幫人嘅就逐個topic教
如果你只係想業餘就教pp

睇下反應先

私人野唔講啦

要買手寫板,CAM 書就買晒了

買哂書冇理由淨教pp咁浪費

做左3年商科既私補 經驗話我知 大部份學生連基本concept都唔清 所以逐個topic 講番下書先啦

支持

你主要想拍比form幾？

4,5,6應該都會教

有D真係

片呢

推

巴士如果教打算買咩器材
我都想參考下買返套玩

巴打你中6? 我要過埋MID TERM 11月中先叫比較得閒開始

CAM, MIC,

可唔可以係度拜託你拍某一兩個topic先
好想認聽聽翻次efficiency 嗰幾課，啲consumer producer surplus, mc mb, externality嗰啲唔係唔識但真係建立唔到一套concept去諗

cam用咩cam
Visualiser? 定係咩

有冇比較過其他Econ YouTube channel？
覺得其他人有咩優點缺點？

出現了

我諗住由頭開始拍呀
不過DSE 前應該完到中6既我諗

因為而加真係好忙,未開始到住

唔係想踩場
認真想問下

拍樣既CAM掛

淨係睇過好似一個人既一集,好似叫HY
優點缺點我就唔知啦, 不過淨係唔想浪費自己學過既野同心得
到時拍左出黎大家不防評下

小弟中5

aim5**

多謝你教左用indifference curve analyse labour choice

想淘返個visualise 黎玩下

文傑巴打 我記得我係幾年前同你同時期過uk讀degree 都係econ

你而加點

交傑巴打係咪以前玩lol 淨係玩努努果個

巴打幾時教 岩岩測完econ 唔識